一連之計在於登 點人數啦喂

又到年尾又要上黎點下人數
留低各位巴絲新年願望
我先
希望雲加2018退休

世界和平

1

2

3

4

5

我希望雲加長做長有

希望迷雲黨過唔到2017

永續雲加

下年唔好咁諗啦